Теоретичні питання

1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?

event.key або event.code

2. Яка різниця між event.code() та event.key()?

event.code і event.key полягає у тому, що event.code повертає фізичний код клавіші, тоді як event.key повертає символ, який відповідає натиснутій клавіші

3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?

keyup
keydown
keypress
